[經典重溫]冠忠再申金鐘禁制令

2014-11-02

【雨傘革命 第36天】
【本報訊】佔領行動踏入第36天，繼早前有人就佔領地區申請禁制令，並獲頒臨時禁制令，冠忠巴士集團前日再出招，入稟高院就金鐘佔領區申請禁制令，涉及範圍更廣。其三間附屬公司要求開通香港大會堂對開干諾道中東行線、往金鐘的夏愨道東行線及往半山的一段紅棉路，並要求法庭頒令禁制佔領者干預原告或警方拆走路障。

推

拉

？